冇圖 冇波仲叫唔叫女人？

冇波姐但係有樣有腳都總算係一個女人
波都冇就唔好叫女人啦

我個波仲大過呢啲女人

推

jed

[轉貼] 骨感貧乳比基尼 Aura-Micro-Bikini

杜小喬仲叫唔叫女人？

杜小喬辣殺

唔叫

我望住啲冇波女我都起唔到機

個波大過欣宜好冇
靚女有A cup我都食

好多人都係上過青樓玩過哂，之後實驗完就聖人mode 話真愛 a cup 都接受到。

Heidi

未發育姐 叫小妹妹

骨感 笑撚大人個口

大部份靚既女人都唔會容忍到自己平 所以會去整

無波唔算啦， 頂多藝術品

佢哋叫呢啲做微乳㗎

發育不能